D850出左試用片

有三個Nikon Ambassadors即場示範

今次真係 威威威威威哈佛勁馬撚 快得索

你點睇D850?

買唔起

樓豬點睇東方?點解同東方d記者咁密?打手?

你狙擊mode on?